打杖一定要當兵嗎?

做到醫護兵而已

push

無人理

有咩實際行動可以做

eg?